有冇人慣左係某段時間柯屎

每朝都係搭正10點半急

每日都收錢柯屎

好在例會係11點打後

呢個po 都係邊柯邊出